tinder見到ex，好想問下佢係咪散左😂

利申: 有女朋友

直頭係tinder約佢出黎

有女重玩tinder

Swipe left la

其實我係tinder match又傾得埋好多都係有仔

有女就咪撚玩d媾女app

我諗緊 我見到佢之後X左佢, 佢係咪唔會見到我? 因為咁既話佢掃右邊都唔會match到